點解細個小學打針 前面個同學喊到仆街都未死

睇黎個條友都幾唔冷靜

拉